勞工處推網上職安健投訴平台

勞工處今日推出網上職業安全及健康投訴平台，市民可利用電子表格舉報工作地點的不安全作業模式或環境。

勞工處表示，網上平台有助處方盡快跟進職安健不當作業的投訴，派員巡視相關工作地點，防止意外發生。

除了網上平台，市民仍可通過電郵、致電熱線2542 2172或1823舉報。